腦細同我講再唔返工以後唔洗返

終於可以日日夜夜守護IZ*ONE了

下 izone解散之後你守護啲乜==

唔會解散

返工hea做霸住個職位，人工照袋但創造0經濟效益，出糧就搵間黃店買專輯。

星期六日放假，或者放lunch先再出來行街街。

邊間cd鋪係黃店

唔返工點買碟支持IZONE?

你有無比tg擊中

你真係住我附近?

成屋tg味啦

你講堅係七仔見到我?
但我呢排應該無去過7仔WO

狗up...屋企附近得OK